Wel, hij heeft altijd antwoordde me.
Mijn zus denkt dat ik gek word.
Soms denk ik dat ik mezelf ben.
En nu - en nu ben ik mezelf een gebrande dief, zonder ooit de rijkdom te hebben aangeraakt waarvoor Ik heb mijn karakter verkocht.
God helpe mij!
God helpe mij!
"Hij barstte in krampachtig snikken, met zijn gezicht begraven in zijn handen.
Er viel een lange stilte, alleen verbroken door zijn zware ademhaling en door het gematigde aftikken van de vingertoppen van Sherlock Holmes op de rand van de tafel.
Toen stond mijn vriend op en gooide de deur open.
"Eruit!"
